【问题描述】

输入整数n（0<=n<=30），计算公式 1 + 1/1! + 1/2! +...+ 1/n!的值。

【输入形式】

从控制台输入整数n（0<=n<=30）。

【输出形式】

控制台输出公式结果：小数点后保留10位。

【样例输入】

12

【样例输出】

2.7182818283

【样例说明】

输入n为12，求得公式1 + 1/1! + 1/2! +... + 1/12!的值为2.7182818283，小数点后保留10位。

注意：为保证数据的准确性和一致性，请使用int或long类型保存阶乘的计算结果，用double数据类型计算和保存和的结果。

【测试数据，仅提供输入数据】

0

1

5

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:5
平均占用内存:1.980K
平均CPU时间:0.00572S
平均墙钟时间:0.00573S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
测试数据3	完全正确
测试数据4	完全正确
测试数据5	完全正确
